CCL 175.88 -1.1

mola mola 我好驚
供緊幾層樓
負資產了

閱

樓爆了

見到香港大部分人要負資產了
係咪好開心？

吓，出去睇二手個價冇跌喎
睇東九龍區+將軍澳

On9 咁都叫無跌

睇緊新都城，新蒲崗廣場之類⋯覺得仲係差唔多。

出票壓價啦 一定平左

如果兩個單位，一個630，一個700。
應該可以壓幾多？

比票各壓50等還價

call loan了

樓爆

吾call duck ng duck

唔call 都負資產

回番五十天線等大成交再爆上 （好似係）

Bbq, 吾想

香港就黎3季負增長，死路一條

我黃轉藍了,不過黑犬一樣要死全家,林酋死全家

大家算啦，回復平靜啦好嗎

姦殺ar 人哋嘅眼睛呀
可唔可以忘記呀？

怎算？呢啲叫中立嗎？

630K 700K

315 350

關我咩事。。典解要我層樓跌

有人random冇理被殺唔關你事？唔係自己或家人死就唔關你事？

我都唔想樓跌,但係咪要禁冇人生？

冇可能

跌？ 個個供滿 點跌啊
咪話唔提你 小陽春又到 恒指又要破頂

你肯定個個供滿

唔知啊
總之港樓無得輸啦
唔想你賺少咗
到時800萬起跳
宜家600入場 仲有200水位啊巴打

成你貴言,好多貨

銀行看淡樓市 估價不足趨升

估價不足係一向,D人都願意買先有得升

禁多假膠

估價不足係因為業主企硬唔減，唔憂無客

其實係仲有憧憬, 幾個月後就知結果

幾個月後咪睇下，唔係個個業主咁有耐性

我D非優質貨要一減再減先會有人要
只有等,我都完全唔唸住減

人踩人先算啦

當無事無幹，一手樓會唔會估價不足

一手樓一向要比premium

香港業主持貨能力太強，唔買咪過主，日日150人，全世界印錢睇你頂到幾耐

尼150人好窮

唔係150人買，係佢地略奪香港公共房屋資源令好多後生夫婦逼住出去買/租，令市場有強力支持

仲未計專才同黑金依d強大購買力

希望仲有黑金,,,,本土人日日光復

M3個個月創新高，香港依幾個月係仲多錢左，咩攬炒只係一廂情願，數據唔會講大話

其實係西區嗰啲當年一百幾十萬買落
啲人情願封盤

收住租先又得

有無睇架，我上年4月睇過，近排跟開我經紀都叫我太膽還價

林鄭出九按升左啲，你依家大膽還價未即係上年四月價？
咁對你黎講都無跌